求求大家冷靜！

依家先冷靜，唔好殺入元朗。

用文宣、議員、政黨、外國轉媒處理先

全香港人已睇到港共政權本質，總有一日大審判

千萬唔好因元朗事件自亂陣腳！

等到幾時

我明大家都好嬲。全香港人依家都好嬲。

但真係怕大家自亂陣腳，畏九共分化力量。

依一兩日先用文宣議員同外國傳媒先